想問下join呢個美容plan抵唔抵?

幫朋友問
佢幫襯左間n_ _ beauty
做silkpeel, 學生優惠左都要5舊水一次
事後發覺好似中左伏 已經好後悔當初唔堅定D

然後間野既cs同我朋友講話如果搵到其他公司平D 可能會送多D野比我朋友
唔知大家知唔知坊間有名望D既美容公司做同樣既野大概幾錢
呢間算係抵定唔抵
唔該哂各位

上到去實唔比你走係咁sell你其他貴plan

最好帶多兩個有d人生經驗既fd去

你岩
上開lihkg諗唔起

其實已經中左伏 純粹想知而家行情
佢話如果有其他公司做到同樣既野平D 可以送返其他服務

當然有人知可以解決就好 但已經唔期望佢會嘔返D錢出黎

其實唔買套票，又唔算特別貴
你試做覺得點先？

其實我都唔知係唔係套票
咁姐係其實都正常價格?

我朋友佢話ok既 幾舒服

利申真係代人問

btw thanks!!

普通保濕護理都要300幾蚊，
如果有機做下，又乾淨
500幾又唔算貴
但套票除開要500幾就唔抵囉

不過上到去xeobeauty 有冇俾人sell?
聽講簽完一個又sell你另一個療程。
踩到你塊面爛到唔見得人咁